有無人對愛情嘅睇法同我一樣咁失望？

我對愛情既睇法係以一生一世做大前提，你可以唔以結婚為目標，但係拍散拖就不了。

攰喇，好攰喇，無力氣再用盡全力去愛一個人喇。

無力氣再去識一個人問佢叫咩名，加佢IG,SC。

無力氣再去每一日同同一個人keep住wtsapp。

無力氣再去估對方係咪對你有意思，再同佢曖味。

係，拍拖係開心，吵吵鬧鬧呢啲野雖然煩心，但都係愛情常有嘅事，但係，分手呢？

分手，對某啲人黎講好平常，甚至無乜感覺。

但對我黎講，個種徘徊係希望同失望之間嘅感覺，實在太辛苦，當你一分手，唔開心，難受，痛苦嘅感覺，我唔敢再體驗多次。

我已經無可能再比自己頹足一年，兩年，甚至更長時間。

太辛苦喇，愛一個人太辛苦喇，愛一個唔愛你既人更加辛苦。

所以要拍拖一定要搵個自己中意嘅，除非一生一世否則寧缺勿濫。

巴打啱啱分手 ？

分咗手一年幾，仲未放低

我係最近呢幾日，同你一樣都唔想再識新既人

個個都好似講到自己係呢種人
點解我拍親都遇唔到

同樓主一樣睇法

另外就係啲追求者 我自己又眼角高

而家無咁高要求啦

點撚知條女比撚左帽我

初初又唔撚肯同我分手

又話好愛好愛 話係因為我之前無咁愛佢

到而家我都感覺唔到 佢愛我多過第三者

我真係唔撚知想點

好正常嘅，一段感情邊會咁易放棄，好多人會同你講快啲放低佢，時間會沖淡一切，但老老實實講，愛一個人，愛到有幾下賤都好，愛幾耐都好，不可恥的，放得低嘅話就放低，放唔低嘅話，默默係心入面愛一個人都無乜大不了

巴打有故事，介唔介意講出黎比大家了解下？

係你太大期望
抱住個心態係愛情既起因都係人類要繁殖下一代先產生，即係愛情係唔存在，只係你意識要交配
咁諗返咩一生一世就會覺得on9

有錢有愛情 冇錢帶綠帽

巴打我明白你嘅感受，因為我都可以話係比人帶綠帽,個對象仲要係我個frd

大家追求嘅野唔同姐，巴打有巴打睇法，我有我睇法。

好失望

我同咗佢講 話會一直等佢

呢一代既愛情世界真係冇得救了 下下都帽 真係冇哂信心

其實愛情幼稚 難道沒有更重要的事

巴打一年後再講呢句喇，比啲時間證明自己，如果你一年後仲講得出呢句，唔好咁易放棄。

都係要愛情定面包嘅問題，佢地要面包唔緊要，只不過得相信一定仲有人同我一樣要嘅係愛情。

約女仔送佢番屋企 想送到屋企樓下 佢話「冇用架」即係點

其實唔係幾明點解女仔返屋企要約，但佢話無用架可能代表佢知你中意佢，佢想婉轉啲拒絕你，好老實地講句 佢講得出呢句 你自己都知佢對你無感覺

因為太多野顧慮
所以咩都唔敢做
怕行到中間先發覺
原來自己一直諗多左
重複又重複既遭遇
已經令人覺得好攰

佢宜家仲會keep住同我做朋友
利伸 絲打

朋友可能係呢個世界上可以維持得最耐嘅關係。

習慣就好

普通朋友都唔太洗mantain

有一個身份同理由留係佢身邊 我認我犯賤

感情核突，銀紙現實

我寧願佢好cool 好hea咁覆我
都好過一刀切噉 乜都無曬

I know that feel bro

我就係咁樣

繼續中意佢無問題 但最好對自己好啲

默默中意一個人無問題 但唔好令自己咁折墮 活好自己先 過好自己嘅生活 擁有屬於自己嘅世界。

人之常情

我之後都慢慢覺得咁樣相處對自己太辛苦，唔想煩，再而討厭人先脫到身

單身咪幾好，無煩惱

一旦有感覺就好難過得好

單身既煩惱係咩都自己受晒

agger 但以後都唔會付出太多 （口講
被出賣時傷到傷心欲絕

單身得耐真係會習慣 會唔想拍拖厭煩。

一年都成日諗起同唔開心？

同感

純粹覺得每個人都講到自己幾至情至聖，其實都係普通人一個
如果唔係就唔會咁多情侶輕易就話要分開

呢排佢唔開心 我又衰手賤搵返佢 一搵返佢就愈諗愈多

我知自己唔係情聖，我地都係普通人，但就係普通人我先會對前度仲有留戀 有遺憾。

I feel you, bro

好彩無拍過拖啫

其實拍長拖 再被分手果類人 應該要被定義為 傷殘人士 精神上